［救人］朋友8.5係大埔被捕 求片！

有朋友8月5日係大埔警署對出被捕
希望大家有片在手/睇到發生咩事嘅話可以幫幫手
麻煩大家！！！

推

黑警死全家

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

比律師 唔好比任何人

PUSH

Pish

出去周圍影相比人打既。有事上黎又要搜集資料真係好矛盾。

pish

push

岩岩幫手睇番立場直播唔見有
其他傳媒未搵

兩回事，平時集會係叫人唔好影大頭。

但被捕時要有影片還示威者清白，以免警察強加一啲無發生嘅罪行，例如好多時啲狗會屈你襲警。

P牌仔，大家知咩事啦

感謝我哋都努力搵緊

【有圖】我呀媽話示威者嚇親佢

· 回帶，網民親身經歷